我對你太好所以你唔要我呀？

你話我點諗到你咁撚樣都講得出口嫁
我全心全意愛你就哂你改哂所有缺點
你犯錯我原諒信哂你俾既承諾
到頭黎你同我講啲咁既野
扮病扮訓左其實去左蒲仲要飲大左同條女上床
曾經我以為你有咩缺點都好
只要你專一你愛我最後係會有好結果
最後我輸得一無所有
我已經無自尊到話你坦白我可以原諒你當無事
但你話你原諒唔到自己喎覺得好對我唔住好內疚

我理智上知道真係早走早著
但感性上我做唔到呀我扮到生活得好正常
但只要身邊無人我就喊到停唔到
有無人可以話我知點做好

返去fb啦

關我西事

你唔會係一無所有架
你仲有愛你關心你既家人同朋友!!!
我好明白比自己最愛既人呃、背叛既感受
個心好似長期有野un住咁痛
但你試下多d同朋友傾下 盡情對住佢地喊同發洩
你就會發覺其實仲有人好關心你既感受
你失去既只係個唔識珍既你既人

加油
佢唔值得你對佢咁好
你已經做得夠好了
佢呢種冇誠信唔專一既人
比你同佢結婚都唔會幸福
你而家可以搵個真正好既男人

好奇怪，為一個唔愛妳嘅人而努力 ？ 認真咩？
妳身邊會冇其他人對妳好？ 認真咩？
為佐一個妳自己都覺得喺人渣嘅人喊？認真咩？
做人做到冇曬自己，值得咩？
感性上妳要走，理性上要分手

剩睇妳d講法就知佢根本唔會改，起碼唔會為妳而改，所以 仲要繼續一齊？
不過妳想死，我地冇理由阻止妳嘅

加油
勇敢面對件事唔好再逃避
唔好再扮無事發生
唔好再呃自己對佢再好啲佢就會返黎
停止再幻想佢玩夠就會返黎

我以上所講既野你全部都知
但你仲一直呃緊自己唔肯去接受唔肯去面對
你好清楚自己應該要點做
但又會怕離開左佢你會後悔
實際係, 唔離開先更後悔

好多野好多證據好多蛛絲馬跡根本你一早就估到
但你果時繼續呃住自己扮無事唔出聲
如果你當初信自己覺得有問題即刻出聲問佢
又或者傾唔掂即刻走
你宜家唔洗咁後悔

就係因為你之前唔肯去面對
宜家先會咁痛苦
如果你宜家都唔肯再去面對
將來你會更痛苦

精神上支持你
雖然我無你咁慘但...你真係要加油
唔好自暴自棄 你點墮落都好都已成定局
既然如此你要快d pick up返d嘢變得更好...
曾經為佢改嘅咪當自己bonus
每個人都有做得唔好嘅地方
但努力為自己係一件好事 無論個動力係來自邊度都好
我都係為對方改變 依家我都唯有咁安慰自己
所以等你傷心完呢段時期 就要快d pick up返曬d嘢
做一個更好嘅自己

認乜撚野真咩鳩啊屌你

屌,, 我有個女仔FRD又係,, 心入面全部都係EX, 前度叫佢做乜都肯, 好誇張

唉 女人就係中意渣男
點解我啲專一男 就被嫌棄悶 無聊
仲要被帽子戲法

絲打
帶眼識人啦
世界上有好多好男仔
你自己鐘意賤男 冇人幫到

本身已經覺得自己on9
睇到你 覺得你仲on9
走啦 傻妹 分手 痛返好幾個月
你就會發現自己當初幾傻豬

只能夠等你自己心死

我的心死過 哪有心可以難過

跟我啦少年